武漢肺炎根本就是弱化版喪屍病毒

SOR，睇得喪屍片多

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子